身邊有冇藍底扮中立嘅人？

我老豆就係咁可能佢知我黃所以唔想引起爭執
因為我係最近先喺加拿大翻黎，自六月起除咗元朗哥晚同佢地都冇乜點討論過
721我嚇/嬲到瞓唔著，同我老豆傾咗一陣，當時同我講野立場都比較中立，但係無啦啦send咗條幫港出聲嘅片，其實我都大概估到佢藍底
前日同屋企兩老飲茶，佢明知我黃，問我啲示威者點收錢又呢樣哥樣，哥下我真係好撚嬲
大佬你深藍就咪撚扮中立啦，佢14年哥陣都係深藍，我以為5年過咗睇野會化啲，屌你老母成五張都唔撚化
明知我立場依然咁樣問我係唔尊重我，岀黎嗰二百萬人，被捕嘅七百人，被檢控嘅四十幾人，被爆眼嘅嗰個女仔，更加唔尊重六個死咗嘅義士
大家覺得我應唔應該嘗試教化佢，定係都嘥撚氣？
(利申 澳門人，所以818冇岀到)

大把
識得幾個話自己中立既但言論好明顯係藍

嗰班友唔俾人扑兩棍食下蛋唔會醒

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat